壁屋懲教所酷刑虐待還押手足，多人曾自殘或自殺，請為無助的人發聲，懇求大家傳開去

壁屋懲教所酷刑虐待還押手足，多人曾自殘或自殺，請為無助的人發聲，懇求大家傳開去🙇‍♀🙇

[慘絕人寰 壁屋酷刑]
有人終日受盡酷刑折磨尋死
幫辦知悉後變本加厲狂虐待

壁屋懲教所酷刑曝光，部分深藍懲教職員酷刑虐打還押等待審訊人士，其中一名施虐者名字為禤雅達，一級懲教助理，職員編號AO1700。

最近在壁屋獲保釋外出的人士透露，他們會虐待政見不同的人士，酷刑招數多不勝數，包括撼頭埋牆、敲打頭頂、掌摑，要求自摑凌辱，脫光衣服，禁止吃飯，「雞翼」（即手肘鋤背脊），警棍打手板/腳板等等。（情節如電影《同囚》差不多）

持續地受到酷刑虐待，多人抵受不住曾自殘或自殺，有一日深夜有人在監房試圖吊頸自殺，之後響警鐘，幫辦到場，這個人吊頸失敗，再試圖撼頭埋牆自殺，幫辦不但沒同情他，反而繼續虐打、凌辱，用力掌刮他，掌刮到隔了兩層建築都聽到掌刮聲，幾位職員不斷在喪罵他，及虐打他，毫無人性可言。

他們又出言恐嚇，如果他們夠膽將虐待酷刑之事告訴家人或議員，他們將會遭到更嚴厲的報復，有位「老職」大聲說之前有人去投訴，第二天就被請喝拖地用的綠水，又有人因被打後第二天告訴了家人，遭拉到平日無人去的地方，被逼脫剩內褲做步操凌辱。

大家可以入去看香港眾志發佈手足爆料的影片。

他們今天稍後將舉行記者會，向傳媒詳情披露還押人士在壁屋懲教所被虐待的遭遇。

請比讚支持 香港眾志 Demosistō

同時請支持 我反對警方濫權暴力

我們最近也遭到打壓，很需要大家的支持，請邀請更多人讚👍本頁，設定為「搶先看」，追究警暴，關注手足

推

推推

push

Push

簡直係黑警化身

柳記同黑狗一撚樣

呢班陪坐既垃圾都要清算

Tui

快快樂樂鳩吹打飛機，連登仔要對付全世界，可惜欠能力

推，唔可以俾手足係入面受到咁既待遇。黑警同懲教都應該要受到整頓。

入面應該有不少「中國國安」經入境處攞到香港身分證扮香港人。

應該要多D人關注

721